想片地開花又唔想輸國際陣線？

連登有人想繼續各區開花
有人想暫停勇武優先人權法
姐係唔俾想林奠扮止暴制亂成功
又同時唔想俾林奠話我地係真暴動
其實可否why not both?
幾時開始勇武行動變左一定係裝修放火
學之前某post咁講
示威者曾經好多不同攻勢好多玩法

無奈我個人就冇乜想像力
隨左支旗外冇乜諗法

希望抛磚有其他高見

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

千其唔好學收數佬咁鎖人鋪、芝aa膠入人地個鎖到